Tiktok banned Cantonese videos, requiring mandarin

有抖音喺自己手提電話嘅「香港」人 慚唔慚愧

呢D咁閪既APP 正常人都唔會用啦
完全唔明點解係外國會HIT 到咁

可唔可以用港式普通話?

佢哋俾錢請堆influencers用
以前WeChat都有請美斯賣廣告

TikTok：(translate server error)